ACG文字格劍區(69) 光復香港 時代革命

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

天琦BB

循例貼下今季老婆

條女幾好砌

頭幾個回覆就要同你開年

打
快打
打佢老母

不要鼓吹暴力

和哥劈友之時就係我打柒微sir之時

叫佢入黎大西北
我幫你打

牙达都系要养家

這不是藉口

往死裏打！

收皮啦死達狗
要怪就怪你當初唔表態啦

［突發］圖區更衣室發生毆鬥

Diu

唔表態我唔怪佢
但一隻字都冇提過就真係

任鬧個幾兩個月都唔出聲
個問題出現係邊個身上?

lm

[推到校方回應] 沙田區通識老師話元朗一役係大家咎由自取 校友恥與為伍

上崎xx瞓左未

準備了

好

含住個dom.....

送俾大家

不是嗎...？難道我看錯了？....

#134665=眼殘不是第一天的事吧?

係 你腎虧

不是這樣的

是這樣的

我向圖區手足道歉

同老豆老母好D

我是乖乖仔

珍的

講大話唔好

不要重口

嘅呢～

Shit...

這樣不好

玩埋FD了

正喔

macdog有得玩未

mo

抵啦

你分化

真 me分化狗

Siu4

btw d h scene可有可無
冇左都冇咩影響

冇點打jer仔

唔好打

得你先會打jer jai

睇翻元朗啲片好撚燥

無法無天

唔射精點生存 咁多唔如意嘅事

何君率眾妖揼人呢

雲海: 原來何老妖成家諗住做美國人呀

垃圾種族
做狗咪幾好

不了

攰了

所以u is 辣殺macdog

是的

狗都要射精

狗唔似人日日都發情

sor, 無時無刻先岩

早晨

呢首插曲正喲

次次聽日本人唱英文歌都橙過做listening

身是菩提樹，心如明鏡枱

時時勤拂拭，勿使惹塵埃

我佛慈悲…

我都愛國，不過唔係愛支那人民共和國咁解姐

話說其實係咪冇Re:Stage 呢套新番post

牛屎佬rich7

…

我老婆，請撤照

ok

@上崎裡沙

當日大東亞共榮圈嘅榮光再現

天皇陛下，萬歲

我碌野太大 嚇壞了她

想中出

膠都廢事俾

不是膠吧

淫𨶙到

wifi

幾時對你失實嘅發言作出公開道歉

關於字眼上面我冇野補充

真的憤怒了！

正皮極速上升

任何人都上得

2奶好似5姊妹入面收最少

39收最貴 因為識cos曬全部人

今日好多好消息

真

39G黎

你好撚好打？

你幫襯開幾錢

收島風你有份養佢

係 任屌唔嬲 有錢就得

援爆

上面抄底咗，以待日後清算

小器簿？

曉sir=?

咁玩都得

圖都唔識貼
反39嘅人都係差唔多質素…

有幾唔識貼...

高汁

H漫會長

@上崎xx
想要老強/迷姦H漫

219597

Love you

[突發瘋傳] 白衫鄉紳與何君妖割蓆

你婆？

對

416呢

也是我老婆喔

太多婆了吧

你也差不多吧

不要老屈

艦女人咁多隻都你老婆…

那是理所當然的吧..

有冇多啲生命密碼

257415

套野好睇

這個差評

403 Forbidden
你係咪想比人屌老母？

咩黎

死圖ar==

你問排緊隊果d人咪知

佢個腦出左事唔好怪佢

你係咪喺佢面前屌4葉 搞到佢精神崩潰左痴咗線？

我做人有原則唔似你成日屌兄弟老婆

你同曉sir襟兄弟

兒子生性病母倍感安慰

同時宣稱另計

大細超

人不犯我我不犯人吧

你有小氣簿

我冇

個小氣簿你同曉sir聯名開

呢度個個都有 扮咩-.-

有證據先算

上面嗰張

屌你咪貼過

新post吧

好淫圖不妨一貼再貼

晚餐eat what good

日牛

關門大吉了

M妓

扑野家

兩間也不可

月巴

Respect all characters

做人要向前望 不應翻舊帳

siu4

...

...?

競泳不好看吧

我喜歡就ok啦

有知情人士指：何君堯已將所有白衫名單交給警方

？

玩膠

據悉，知情人士從消息人士口中得知此事。

對眼jm7 arrrrrrrrrrrrrrr

差咁幾張wtsapp對話圖同錄音

不好嗎？

左手同右手whatapp

呢間業界垃圾黎 3dprinting 做工上色樣樣差 仲要易碎

jaga

bam!

bam

好衰唔衰衰條撚……

永遠懷念

rip

掛住格劍

二世妹好𨶙淫....

係

競泳正過死庫水

屌你何妖

一路好走

個對象仲要⋯

安心上路

都係垃圾

屌你

時事台: 失焦失焦失焦失焦失焦失焦失焦失焦失焦失焦失焦失焦失焦失焦失焦

陣間去睇白崎香織第3話~

CC台睇壞眼牙清

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是何妖老母李鵬，共產黨成功幫手轉移視線，全城焦點去咗死人度……上環開槍聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

可以預視到牙井下個repost寫咩

首先你要精通井語

班友剩係睇熱門
緊係失焦啦

格蕾=自閉妹

係所以我要去保護佢

中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！中計！

G

喂俾少少尊重好喎

39淫到

出師未捷身先死，長使英雄淚滿襟…

同志們，辛苦了

同志從網軍走回現實裏參軍

一路好走

Respect

真正成為一個無產階級革命者為國捐驅了

你愛國愛黨幾時做野

呢張梅芙好可愛

崇優尚智鄙愚

見面英雄嘅誕生

一視同仁啦

G爆

嗚呀

Who

援交idol

埃島

都估到曉sir好呢味

有講錯？

睇完視點31，依家落街食飯

吃什麼

雲貴軒

好吃嗎

CityU

宵夜餐：
奶油豬仔飽+燒雞翼+腸仔丁仔麵+凍檸檬茶

食完後陣間睇你推介果套白崎香織最新一集

咁足料 幾錢？
最新一集我都未得閒睇

心水ching

-.-

笑撚左

急！城大要人！！！有狗車撞到人

$39
收左工，很累，懶得煮，出街食

很貴 跟正餐沒有分別吧

39邊到搵

其實都唔算平，熱辣辣，唔想食飯

39去nhentai搵

你是有錢人吧

收到風，香港電台準備炒利君雅

有鬼錢，糧尾

有消息人士指出

糧尾仲出街食

珍 rich7仔黎

唔出奇，咁高調質問佢老細

其實智障除左智障之外真係唔錯…
當然牙惠最高汁

Explosion!!!!!!!!!!!!!!!!!

無辦法，食咗先算，明天食返大家樂

冇fact check都仲要擺上黎

Who 淫到

原創

收到風，莊漢生準備收回香港
今日保守黨開左大會，聯合國文件已經準備好，欠幾個大老細簽名
唔好問我有冇fat check
唔係所有洩密者都有把握唔俾人炒⋯

會長真係好可愛…

大家估下會然XXX會講啲咩?

淫到

淫

我估

淫

g

上面開估了

有dom仲唔淫...？

又唔係畀你用既

有dom仲唔係G...？

珍

佢牙籤洗鬼用咩？

我大碌野

d精蟲比較大？

Both都大

......

大到睇唔到==

推

搵人同佢格劍試下咪知囉！

用電子顯微鏡睇?

個size要用微積分計出黎

驚撞斷佢條J

都見唔到點會撞斷

潮撐香港畫師

一生愛潮爆

[新聞刺針] 兩區議員事前已通知警方，並截圖證明警方指「已有足夠人手應付」。

cable

真係大肚婆黎

當年呢套新番，我有追睇~

【圖】估唔到今時今日都仲有咁多懶中立撐政府港女

架車飛起，轉左個360度，冇事落返地

搶走咗電話？

大西北不如直接宣布一國一制啦

睇嚟727真係要帶多d裝備入去…

727元朗見

想同416劈酒...

屙篤屎諗下好

我隊撚醉佢

婆爆

閪面

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

元朗好危險 大家唔好落單

真係好想比女僕用睇垃圾嘅眼神瘋狂蔑視我

你裏應外合

咁我下次轉美城曉個account覆

我係鬼

曉sir先係

？

佢正仆街黎

我婆

仲捉唔到你用分身

夠膽bam我分身，柒頭！

.......

dllm

冇啲禮貌

3隻g

二乃不是

呢個唔係四熱黎 冇熊仔

我調校到佢大個女

好撚狗閪

腳膠係高等人種

巧多格仔=.=

=.=u睇開格仔咖啦！

各位晚安

好想lai乾淨

你之前都dum啲好多格仔出黎

好想打jer仔

我都想，但想早少少訓…

今日打左

老左一日打唔到兩次了

會好痛

where=.=?

yes

想射精

圖？

看到唯花 想射了

好毒…

下....

咁j fufu囉...

民主女神

幫我問咗幾錢未啫

每日都係重複 g 想射精 想屌 好淫既對話
有冇其他=.=''

人生就係咁冇意義

刀劍==

用嚟睇唔係用嚟屌

唔通要日日討論哲學神學==？

唯花

fufu係咪coser黎==

令上崎xx沉船嗰條

改名未

你個豬皮定燒賣表左態未

又逼人政治表態

fufu 又勇武又敢言

達狗之流

69第一批義士

fufu>周庭

打算聽日曼城對傑志 衝落球場拉banner

外交官同軍人點同

ching 已經係highest quality黎
me建議你講少D廢話
去google下咩係gif=.=

冇野了 我以為你講緊木棉花youtube啲片

巴哈唔識壓片關me鳩事==
youtube整體個quality仲差過巴哈=.=

果然都係貧乳最好

不是

原來系甘

不服來辯

冇波邊係女人

你鍾意開D冇波喎..........

屌冇波既女人真係扯唔起

下？？？？？
我自己都唔知嘅

hk416

真，次次喺youtube upload完d片嘅quality仲衰撚過我原本果個file

無人想知你啲風流史…

有波的

416冇喇掛

都有波的

唔好摑咁大力=.=

Stop la

身邊真係有fd信反送中完左

仲癲過當無事發生

話左呢個世界有平行時空冇人信

點解會覺得完咗？ 因為媽媽話壽終正寢？

其實真係完左

壽終正寢

龍馭歸天先收貨

何妖係咁瀨鳩heidi 笑死

都唔知佢真傻定假痴

發現呢到d人好有米

不如幫手share 下 如果路過其他post

我地如果俾上面控制
睇動漫都無咁易
其實好切身架

太黃太暴力又唔得
維護返自己既人權啦 巴絲們

up了

呢套動畫，我都有追睇，紫毛吐血而死

成鳩日話失民意 要歸邊一早歸左啦

有啲癲到要入村無差別燒人又唔阻咩

帝吧rip

有好多元朗人驚727
係咁叫停發不反對通知書

不合作運動牙

不合作運動嗰啲騎劫民意分化po仲有人理嘅咩

吹水台全部都係cc台嘅post

非常時期…

你知啦....成堆睇正負評做人....

但一大堆垃圾post阻撚住晒
XXX竟然冇人提
XXX唔好做
XXX玩完未?
XXX中計！
XXX就快輸

係 我刀巧驚

全城中伏！！！！！！！

驚就唔好出街

當有日熱門見返d 李斯post 之時就係香港重光/正式玩完之日

鬼

剪接嘅威力

過左721之後咁做都翻唔到轉頭了

皇仁舊生登蘋果全版譴責何君堯

恥與為伍

微微隆起的胸部太棒了

係時候要weak了

it9

放點尊重！

突發！邊位波台警犬良心發現

捉到 88888888

比人hack左acc 唔係我

55

珍 我圖區第一清泉 點會係蘿蔔控

留翻同個官解釋

好想打J

付諸實行

just do it

今日打左2次了

咁好體力...

性慾咁強第一次應該好濃

日日清的

咁癲…

咁得閒打飛機嘅

日日清會變水...

邊似it狗 日做夜做

又唔會 每日打兩次都keep到

有無打算捐精賺外快？

吓..有錢架..

英莉莉

得現充先會去動物節

好歌推介

今年都黎香港
上年都有黎 我都有買

excuse me…？

上年請anmi 開場半個鐘就完售

董伯伯

民情在心，民意在握…

早晨 早晨 早晨

快點解放我！！！！

$40入場費，太貴了，比唔起

起身dup code喇！

Jaga

隻貓正啲...

=.=

我好鐘意貓的....

貓女人呢

Husky鐘意多啲

喜迎焦土

好色情

露個肚腩仔都色情…？

「最新蕭息」燒山：大陸軍統香港機會不大

新界九龍港島冇得避

儲左咁耐午餐肉終於可以屌閪

快啲黎 最驚你唔黎

今日多遍地開花到

落街去M記買野食~

m記得塊包係香港做 仲要中資 不太好吧

走肉淨食包囉

識時務者為俊傑
而家有重大道德危機係完美跳船時機

XXX：好淫

微

出黎補鍋洗太平地

即係等於叫我唔好飲東江水

嘩，多撚謝晒喎

女=淫.

行民賤聯路線送蛇齋餅粽吸fans

東江水冇得揀 唔食M記有得揀
兩樣野

真
2019仲食m記

駁唔到

到底啊妹係咩生物嚟

好想同牙妹瘋狂係屋企做愛

cls

唔食M記，可以食乜？大家樂又收左檔

冇你想像中咁好

yes 煩到仆街

7－11

煩住要同我做愛

諗下好 唔會係現實出現

有妹先明 個妹日日閪鳩我面

傲嬌妹妹

失言

正

貴嘛，好啦，下次唔去M記囉

24/7惠康買餸煮啦

真係驚驚地

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

車頭大燈 完

原來此帖放流料，已經回咗帖屌7樓主

要唔要食腸仔蛋

極速鏟post, 個post冇撚左

對呀，回帶都搵唔返

其實到咗今日仲追擊達哥又有咩意思

除左波台無人得閒追擊
係佢最近突個鳩頭出嚟嬲屌

agger

iphone=？

trash

哇屌你老味柒撚到

仲諗住今年換電話…

睇嚟又要等多年

加入索尼大家庭

之前用過Z1，夏天=可以煎蛋

上部機係s4

新機好似唔差
可以一戰

等緊pixel4

ios
an

下次唔使掉磚，掉samsung機出去

對面一定散

on9 jai use ios
like 微xx

完美示範一粒老鼠屎搞壞一鍋粥

大家有妹妹用過嘅可以比我！

曉sir勁嘔心

今次over左幫唔落…

咁熱又焗仲拎出嚟
幻想到幾臭想嘔

攻擊力高…

我係為咗香港好，ok？

敵損一百，自損一千

至少我覺得係均等…

睇字都覺得好臭

如果臭嘅話，比比鳥係唔會去索

............

誰把曉sir迫瘋了？

扑示威者扑得太開心傻左

別把曉sir逼得太緊

一直關注事件

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

公子：達哥加油！

公子：我愛達哥！

未用過嘅m巾其實係香

仲要幾香

不要助長他

聽日曉sir係咪會扮工途中拎塊m巾出黎索

無女人味點會索…

可能好飢渴

地政總署確認何君堯祖墳超出認可界線

笑撚死

老竇老母各超一半 打和啦

入面幾多個...........

要幫佢老豆老母執骨了

咁多點睇

派你去點晒佢

叫曉sir聽日扮工嗰時數 記得叫佢數埋自己

牙曉政總掃地工咋

曉sir要索M巾，唔得閒

69 612 616 621 625 626 627 629 630 71 73 76 77 713 714 721

Cry了

希望佢唔好沉船

上崎xx 有冇生命密碼

277805

gchi

我哋籌旗買個吹氣公仔比佢

怕某個post咁

好緊....

個樓主破左處未

睇到好sad

u go ask ask

好有無力感

矛左#1.......完全封鎖jor siu4

Orange

一個半月黎得個suspend

打完邊爐而家又肚餓

dead jor

仲有啲義士！！！

佢唔係做派4000蚊果個咩？佢比人調左去掃地？

不過老實得一個半月你想得到啲咩…

一日處理得嗰兩三張單我都調佢走啦

五大訴求 缺一不可

食唔食嘢好

食！

會變肥仔

你咁靚仔肥左都日日換女啦

啲女話我又瘦左

合味道咩味最好食

香辣海鮮

有冇食過黑胡椒蟹味

全部比狗食

有咩高見

出前一丁杯麵

豬骨味？

辣牛肉

食得咁偏

孤芳自賞🚬

又食煙

集思廣益
有咩方法抄人牌又唔0dd

咚兵衛 天婦羅烏冬

@xxx

不如開個wtsapp grp傾下返工/學野
街邊問人就點都odd

直接埋去問佢contact咪得囉

好難搵到

759有冇

辣殺

你老味你金城武咁實口響

你唔識野

牛屎地方嘅759冇

hktvmall好似見過有

下次拎埋回鄉證去遠少少嘅地方買

腐皮烏冬反而一街都係

其實俾人感覺好差 心諗做乜鳩
大家千奇唔好學

女仔問人contact邊洗轉彎末角

完全冇呢隻series嘅杯麵

成功率睇個樣啫

腐皮烏冬我覺得唔錯

唔好咁快去到問題嘅核心

要有啲矜持先得
周街問人攞contact係slut not women

同一間公司 但冇接觸點
仲要我係pt 一個月先返一日

我睇編輯姐姐h漫 唔係咁教嫁喎

今次對象係仔定女？

所以你咪話編輯姐姐係slut==

女問女

xxx：淫/G/婆爆/想射

咁又朋友開始做起咪得囉

佢好女仔

美兔先淫 呢個唔係

34歲秦國拳手承認收錢暴打示威者

你點睇自己得罪支那人

有外國勢力

咁真係周街屙屎呀嘛

正式放棄中國市場？

是但出篇道歉聲明班精蟲上腦嘅支那憤青咪又係要睇…

一直關注事件 天佑香港🙏

你唔係真兄弟

你天佑支那下話

6月15、16日去 HKT 科技嘉年華，可體驗到未來既智慧城市、智能家居、旅遊服務3.0、場內設有VR遊戲競技場同電子競技體驗區，入面有最新VR 設備，歡迎黎開下眼界~

依家已經follow翻達哥 佢好人黎

達狗仲去唔去動物節sony event

屌你25狗 死達粉

無得睇達哥就嚟有抑鬱😭😭😭

唉 真兄弟先會明呢啲嘢

最衰頭先食緊飯 唔得閒追擊

真兄弟黎鷹都屌鳩佢啦

咁佢冇資格叫真兄弟💢

我撐黎鷹 黎鷹冇屌錯

賺錢好過D廢青搞亂香港！口罩懦夫，見警察打，見白衣人就喊，欺善怕惡，逃難台灣。難怪英美都唔肯接收班廢青。

今日啲證多到仆街 個個處都出聲明

有冇人動物節入場一齊屌鳩達狗

唔去亦無錢去現充節

CP06點都要去吧

Husky幾時拎住張狗牌開post

cp06想去但一次都未去過...

有錢買飛都無錢買野
到死嗰日都未收到維穩費

冇去過creative Paradise咩

$4000已袋 準備做消費豬

到時會唔會有cc台啲人係入面屌9我地

買啲撚一兩個禮拜就封塵嘅周邊不如買多幾隻驚玩好過

恥與為伍

幾多冇去過 好閪多人
同埋屋企唔夠膽擺毒撚野

冇..之前對同人作品冇興趣

毒撚抵屌

你偽毒mk

支持同人畫師

駁唔到，唔係有年行職員通道入真係搵鬼去

要G持就patreon左啦…

靠關係

正係夠膽上網訂...

排餐飽入面啲野又唔係高質…

同人高質 年年都去支持

作為毒撚緊係淨係上網買
要出去焗油仲算咩毒！

真
場內又多假貨
有d上網搵/淘仲好
boardgame就多搵笨野

咁patreon sub左未？

野我又冇錢買 係睇下女
張票又年年加價
今年可能會探下達狗

塊野好撚甜

問候下佢

食宵夜冇所謂

我呢邊百佳惠康成排腐皮

香港啲女cosplayer = 侮辱作品…
牙fu另計

下 我原諒左佢

賣台灣賣唔曬啲嘢/淘寶散貨場=香港動漫節

見到今日佢又送禮又幫真兄弟含哂撚
如何可以不愛他

串鳩燒賣...

lllllllllllllllllll

動物節最有意思就係勇者塔同暗瘡波

年年啲伏袋大把人仆住去買

屌你 259

|||||||||||||||||||

好星爆

想cosplay

cosplay wave sir

除非鍾意嘅小說出特典 如果唔係都唔會排長龍

近排有咩角色好火

入去睇人排角川.......

京阿尼

邊有咁易...

女問女仲易=.=

目測最少大我5年
雖然短頭髮但未必唔係直

佢個樣真係似男人

咁留返個完美印象係心中咪仲好

未試過咁鍾意人 仲要三唔識七
你明唔明嗰種偷望佢之後會傻笑嗰種feel

我明……

你明條撚-.-

佢純情

人地講緊女女既愛 你真係明條撚
夜啦 訓啦

我都暗戀過人……

屌愛情來來去去咪又係嗰啲野
係個審美觀唔同咋嘛

呢個世界絕對唔可能發生嘅事：
你暗戀嘅人都係暗戀你

咁男男之間既愛係點? 你講下

性行為上我唔了解
但咪又只係將發情嘅對象從異性變為同性，背後原因點解學術上冇結論我亦唔隨意論斷了

覆水難收

仲未睇高木...

一眼瞓就牙迖咁情緒主導==

需要休息吧
我都知你係反達派

婆爆了

是夜一人毒撚火鍋 ~ 59蚊咋！

笑撚dead me

唔使搞不合作運動已經自己壞車

一定有內鬼！

今晚買M巾嚟打飛機去興祝吓

……

佢痴Q左線.......

盪婦黎？

XXX：淫到/G/射爆/想中出

反對通知書

咩事

元朗遊行狗嗰邊出左反對通知書

下...

我婆黎

淫𨶙到....

416婆爆

個個都你婆

第時有錢你慌無女？

#508

Repost我囉

等緊adman處理

等睇第三次世界大戰好過

你又煽動顛覆國家政權 仲話愛國愛黨

操你媽咱支持偉大祖國出精打倒美帝顛個屁的國家政權

我真係好撚驚解放軍啊

同志來了你帶路

我真係好撚驚呀 你呢？

作為界限街以南嘅高等人未驚過

幾錢

香港仔=低級地方

解放軍啲體力差撚過紙皮啊婆

試完我之後就唔再接客了

好彩小妹唔係住香港仔

又唔好咁講，現代玩機動化唔玩跑步

佢識摺被

咁香港人要輸了

我出雙倍價錢

佢地自願唔做我都阻唔到==

屌 雞黎

提提大家
今日有金多寶，獎金高達8000萬

不過大家可以唔使買

因我我中硬頭獎

代馬會多謝你為山區兒童作出嘅貢獻

那來的自信

到時候請大家去中國城

偏要買分薄你嗰份

中咗獎唔好變達哥就得

你痾篤尿先

我會將5成捐出去

多謝

吓…

吓咩

中咗獎買裝備

到時候你會見到有個著到古代武將咁

可唔可以整到ironman咁

慢到烏龜又鶴立雞群咁我係四葉bb第一個打柒你

利申，跑過學界

咁撚肉酸…

幾多年前？

巴打，你好似成日叫雞咁嘅款？你常客黎咖？

我知!五十年前啊嘛!

最中2叫電子妓女
要叫現實妓女請到隔離搵美城曉

尊重佢興趣啦

電子召妓係咪光速屌閪？

ho9

瞓醒啦？

大J: 禮拜六入元朗買老婆餅

- 分享自 LIHKG 討論
達狗呢

買緊禮物比真兄弟

想做大J個仔

真契弟會明

聽日sony PlayStation 有大j 公子
要去了

416>>>all

其他都係妓女

冇講錯

我終於收到政府4000蚊示威資金

可以full gear了

乜都收唔到要裸身入去了==

曉sir會保你

call jor 曉sir叫佢快啲批錢俾你

比人調左去政總掃地喇佢

射精

慘…

其實我每次去日本都好想咁做…

有意圖犯罪ho chi都係犯法…

咁你晨早俾人拉咗

吓…
請問會用邊區嘅法律？

香港你仲有得打下，定你想去日本審？

香港仲邊有法治..？

-.=

我係香港諗住去日本玩痴漢列車都犯法…

猥褻侵犯…導致賣淫…為不道德目的而唆使他人
如任何意圖犯本條所適用的罪行的人作出的某項作為已超乎只屬犯該罪行的預備作為者，則該人即屬企圖犯該罪行。

有次試過入境嘅時候比海關姐姐搜身
問我有無帶黃金入境，我話無都要比佢搜…

連大髀內側都掃埋，係咁攞隻手撞我春袋

又摸我胸肌，搜我背脊嘅時候係我面前雙手環抱咁搜我，再掃落去我籮由

見到佢含羞答答個樣，臉部有少少泛紅，同佢對望咗1秒之後佢就低頭講唔好意思再示意我入境

公眾地方行為不檢…遊蕩罪…

咁我諗住去日本做AV男優都犯法…

早講咪唔犯法囉

我去做汁男！

終於都搞掂曬d野

淨係有得自己打J
女優就連用手chok兩下都懶，仲要比男員工通櫃確保無性病

1000

光復香港